點解小說村上唔到市?

我細個成日睇

得你睇